[反皇聯合軍]巴黎聖日耳門vs皇家馬德里

幫你地開埋啦，名正言順比你地反

無人反皇

聽日要返學

駁唔到

巴黎加油